呢條女啲cover會唔會太正...

有人玩留唔退出啦...

佢有首幾好聽

佢首首都好聽

出面打生打死仲j女
拉

娛樂台啲人真係好撚低質

樓主真係垃圾人渣廢物黎